銅鑼灣Nike門口南亞畜買波鞋買到要打同鄉

警犬遲多兩步命都冇

乜事？

打尖搶限量air max

又係蝻賤畜

排隊黨抽限量波鞋不成變血案！銅鑼灣白沙道Nike分店對開街頭，一名南亞裔男子排隊期間，突然被五名南亞裔男子分持鐵通施襲，受害事主一度躲進店舖內，仍不斷被行兇者持械圍毆，兇徒得手後施然離開，有關場面嚇怕經過上址的途人及遊客，有內地女遊客一度稱「嚇死了！」亦有外國遊客當場爆粗洩憤。受事件影響，Nike店一度拉閘及報警處理。

據現場消息稱，被毆男事主是一名南亞排隊黨小頭目，知悉Nike分店開賣Nike Air Max 1 atmos Elephant波鞋，由於坊價巿價已較原價$1099炒高2倍至3000多元，小頭目遂集合10多名同鄉到上址組成排隊黨輪候2日2夜，最終店方僅發售90對，並以抽籤方式決定誰人中標，事件懷疑小頭目失利，未能購得足夠數量的波鞋，因此遭受托人派手下施襲。

蝻亞 加一分

排隊黨

南亞狗屌你老母

first blood

就係呢隻蝻亞賤種排隊黨比人打

同普通air max 1差唔多咁 乜炒到3000蚊

我識好多蝻亞人都好nice架

五毛狙擊手 ready

又得分

ust

蝻亞好波

真正幫理不幫親

你係咪五毛？
做乜唔笑鳩支那佬
點解要話蝻亞人
係咪想轉移視線？
上面唔少五毛幫推

又要召喚五毛狙擊手

今日返咗庇護工場開工唔得閒上網

我識果個南亞人好nice架

Nike好野
一早要抽防止班友炒高哂啦

等陣先

今次呢五個南亞人, 是否應該告佢地暴動罪??

五個南亞人集結, 已經是非法集會
用武器瘋狂 襲擊特定目標, 導致社會混亂
已經構成暴動罪

希望法官判佢地至少三年